點解魷魚無人敢碰？

秘密現在被揭曉

因為魷魚天空中盤旋

因為魷魚係尖嘅 點碰

歡樂今宵 虛無飄渺

魷魚今日 別要再失眠

因為魷魚在大戰炮火裡

樓主做咩唔問我

猶如在夢幻國

因為魷魚在夢幻國

因為魷魚放假

因為炒魷魚，好熱，所以冇人敢掂

輕鬆

我係你就掘個窿埋撚左自己就算
尷尬到

因為魷魚最結實的堡壘